{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 코지하우스앤투어 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能です。 チェックアウトは午前11時までです。 予約を変更したり、追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意し、これによる損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉を焼く直火方式を禁止し、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 入室と利用についての案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更したり、追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないこともありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒に入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意し、これによる損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式を禁止し、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "入室と利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室と利用についての案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 528
    }
}